政府應全面禁止煙加“香”字？

應該用「中煙」
香煙是搞港獨

臭煙

直接叫香算啦另祝煙剷早日歸天